# bbPress Support Toolkit
# Copyright (C) 2024 Support Team
# This file is distributed under the same license as the bbPress Support Toolkit package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: bbPress Support Toolkit 4.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/bbpress-support-"
"toolkit\n"
"POT-Creation-Date: 2025-08-15 15:36+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-08-15 16:12+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: 简体中文\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.6\n"

#: includes/admin.php:1772 includes/admin.php:1806
msgid "<code>%BLOGNAME%</code> will be replaced with the name of your blog."
msgstr "<code>%BLOGNAME%</code> 将被替换为您的博客名称。"

#: includes/admin.php:1776 includes/admin.php:1810
msgid "<code>%BLOGURL%</code> will be replaced with the url of your blog."
msgstr "<code>%BLOGURL%</code> 将被替换为您的博客网址。"

#: includes/admin.php:1768
msgid "<code>%PASSWORD%</code> will be replaced with the user's password."
msgstr "<code>%PASSWORD%</code> 将被替换为用户的密码。"

#: includes/admin.php:1764
msgid "<code>%USERNAME%</code> will be replaced with a username."
msgstr "<code>%USERNAME%</code> 将被替换为用户名。"

#: includes/enhanced-features.php:500
#, php-format
msgid "[%s] Content Reported"
msgstr "[%s] 内容已举报"

#: includes/enhanced-features.php:502
#, php-format
msgid ""
"A user has reported content on your forum.\\n\\nPost ID: %d\\nReported by: "
"%s\\nReason: %s\\n\\nPlease review this content."
msgstr ""
"用户在您的论坛上举报了内容。\\n\\n帖子ID：%d\\n举报者：%s\\n原因：%s\\n\\n请"
"审核此内容。"

#: includes/enhanced-features.php:115
msgid "Add Admin Note"
msgstr "添加管理员备注"

#: includes/admin.php:1272
msgid "Add canonical URLs to prevent duplicate content issues"
msgstr "添加规范网址以防止重复内容问题"

#: includes/enhanced-features.php:302
msgid "Add New Canned Reply"
msgstr "添加新预设回复"

#: includes/enhanced-features.php:301
msgid "Add New Reply"
msgstr "添加新回复"

#: includes/admin.php:1230
msgid "Add Open Graph meta tags for better social media sharing"
msgstr "添加Open Graph元标签以改善社交媒体分享"

#: includes/admin.php:1258
msgid "Add structured data markup for better search engine understanding"
msgstr "添加结构化数据标记以便搜索引擎更好地理解"

#: includes/admin.php:1244
msgid "Add Twitter Card meta tags for enhanced Twitter sharing"
msgstr "添加Twitter Card元标签以增强Twitter分享"

#: includes/admin.php:1357
msgid ""
"Additional enhancements and fixes for bbPress functionality to improve user "
"experience and forum management."
msgstr "对bbPress功能的额外增强和修复，以改善用户体验和论坛管理。"

# Additional Features
#: includes/admin.php:408
msgid "Additional Features"
msgstr "附加功能"

#: includes/admin.php:1985
msgid "Additional features to enhance your bbPress forums."
msgstr "增强您的 bbPress 论坛的附加功能。"

#: includes/admin.php:196
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: includes/advanced-features.php:57
msgid "Admin Note"
msgstr "管理员备注"

# 管理员功能
#: includes/advanced-features.php:48
msgid "Admin Note:"
msgstr "管理员备注："

#: includes/enhanced-features.php:89
msgid "Admin Notes"
msgstr "管理员备注"

#: includes/widgets.php:620
msgid "Administrators"
msgstr "管理员"

#: includes/admin.php:657 includes/admin.php:784
msgid "Advanced Features"
msgstr "高级功能"

#: includes/admin.php:2136
msgid ""
"Advanced features to enhance your bbPress forums with additional "
"functionality."
msgstr "增强您的bbPress论坛功能的高级特性。"

#: bbpress-support-toolkit.php:297
msgid "AJAX error occurred"
msgstr "AJAX 错误发生"

#: includes/enhanced-features.php:267
msgid "All topics marked as read"
msgstr "所有话题已标记为已读"

#: includes/admin.php:1587
msgid ""
"Allow administrators and forum moderators to assign topics to other "
"administrators and forum moderators"
msgstr "允许管理员和论坛版主将话题分配给其他管理员和论坛版主"

#: includes/admin.php:984
msgid "Allow longer topic titles (increases the default character limit)"
msgstr "允许更长的话题标题（增加默认字符限制）"

#: includes/admin.php:1489
msgid "Allow the admin to update the topic status (recommended)."
msgstr "允许管理员更新话题状态（推荐）。"

#: includes/admin.php:1559
msgid ""
"Allow the forum moderators and admin to claim a topic, this will mark the "
"topic title with [claimed] but will only show to forum moderators and admin "
"users"
msgstr ""
"允许论坛版主和管理员认领话题，这将在话题标题前标记 [已认领]，但仅对论坛版主和"
"管理员用户显示"

#: includes/admin.php:1545
msgid ""
"Allow the forum moderators and admin to mark a topic as Urgent, this will "
"mark the topic title with [urgent]."
msgstr "允许论坛版主和管理员将话题标记为紧急，这将在话题标题前标记 [紧急]。"

#: includes/admin.php:1531
msgid "Allow the forum moderators and admin to move topics to other forums."
msgstr "允许论坛版主和管理员将话题移动到其他论坛。"

#: includes/admin.php:1517
msgid "Allow the forum moderators to update the post status."
msgstr "允许论坛版主更新帖子状态。"

#: includes/admin.php:1503
msgid "Allow the person who created the topic to update the status."
msgstr "允许创建话题的人更新状态。"

#: includes/admin.php:1723
msgid "Allow users to mark their replies as private"
msgstr "允许用户将回复标记为私有"

#: includes/admin.php:1337
msgid ""
"Allow users to mark their replies as private, visible only to the topic "
"author, moderators, and administrators."
msgstr "允许用户将回复标记为私有，仅对话题作者、版主和管理员可见。"

#: includes/admin.php:2168
msgid ""
"Allows administrators and moderators to create and use pre-written reply "
"templates."
msgstr "允许管理员和版主创建和使用预写的回复模板。"

#: includes/admin.php:2144
msgid ""
"Allows administrators to add private notes to topics and replies that are "
"only visible to other administrators."
msgstr "允许管理员为话题和回复添加仅对其他管理员可见的私有备注。"

#: includes/admin.php:2160
msgid ""
"Allows users to mark topics as read/unread and track their reading progress."
msgstr "允许用户将话题标记为已读/未读并跟踪阅读进度。"

#: includes/admin.php:2152
msgid "Allows users to preview their posts in real-time before submitting."
msgstr "允许用户在提交前实时预览帖子。"

#: includes/admin.php:2176
msgid ""
"Allows users to report inappropriate topics and replies to administrators."
msgstr "允许用户向管理员举报不当话题和回复。"

#: includes/admin.php:1697
msgid ""
"Also include blog posts in search results (forum topics will still be "
"prioritized)"
msgstr "在搜索结果中也包含博客文章（论坛话题仍将优先显示）"

#: includes/advanced-features.php:251
msgid "An error occurred"
msgstr "发生错误"

#: includes/admin.php:243
msgid "Assign topics"
msgstr "分配话题"

#: includes/admin.php:523
msgid "Auto Generate Meta Descriptions"
msgstr "自动生成元描述"

#: includes/admin.php:1204
msgid "Automatically generate meta descriptions from topic and reply content"
msgstr "从话题和回复内容自动生成元描述"

#: includes/admin.php:1024
msgid "Automatically pre-select a default forum when creating new topics"
msgstr "创建新话题时自动预选择默认论坛"

#: includes/admin.php:1285
msgid "Available placeholders:"
msgstr "可用占位符："

#: includes/admin.php:772
msgid "Basic Settings"
msgstr "基本设置"

#: includes/admin.php:91
msgid "bbPress Support"
msgstr "bbPress支持"

#. Name of the plugin
#: includes/admin.php:90
msgid "bbPress Support Toolkit"
msgstr "bbPress支持套件"

#: includes/admin.php:1573
msgid ""
"By selecting this option if a topic is claimed the claimed persons username "
"will be displayed next to the topic title instead of the words [claimed], "
"leaving this unchecked will default to [claimed]"
msgstr ""
"选择此选项后，如果话题被认领，认领者的用户名将显示在话题标题旁边，而不是显示 "
"[已认领] 字样，不选择此选项将默认显示 [已认领]"

#: includes/enhanced-features.php:299 includes/enhanced-features.php:345
#: includes/enhanced-features.php:346 includes/enhanced-features.php:368
msgid "Canned Replies"
msgstr "预设回复"

#: includes/enhanced-features.php:300
msgid "Canned Reply"
msgstr "预设回复"

#: includes/widgets.php:172
msgid ""
"Checking this box turns your widget into closed mode until you uncheck it - "
"perfect if you are away on holiday and not maintaining your forums."
msgstr ""
"选中此框将使您的小工具进入关闭模式，直到您取消选中 - 非常适合您外出度假且不维"
"护论坛的情况。"

#: includes/admin.php:252
msgid "Claim topics"
msgstr "认领话题"

#: includes/admin.php:1867 includes/core.php:1068
msgid "Claimed"
msgstr "已认领"

#: includes/widgets.php:826
msgid "Claimed Topics"
msgstr "已认领话题"

#: includes/widgets.php:139
msgid "Clock HTML:"
msgstr "时钟HTML："

#: includes/widgets.php:100
msgid "Close Image:"
msgstr "关闭图片："

#: includes/widgets.php:73
msgid "Close Time:"
msgstr "关闭时间："

#: includes/core.php:1022
msgid "Closed"
msgstr "已关闭"

#: includes/widgets.php:127
msgid "Closed Text:"
msgstr "关闭文本："

#: includes/admin.php:1327
msgid ""
"Configure search functionality and user interface enhancements for your "
"forum. Search will prioritize forum topics over blog posts."
msgstr ""
"为您的论坛配置搜索功能和用户界面增强。搜索将优先显示论坛话题而非博客文章。"

#: includes/admin.php:1347
msgid ""
"Configure SEO settings to make your forum more search engine friendly. These "
"settings will help improve your forum's visibility in search results."
msgstr ""
"配置SEO设置以使您的论坛更适合搜索引擎。这些设置将有助于提高您论坛在搜索结果中"
"的可见性。"

#: includes/admin.php:1317
msgid ""
"Configure topic labels that will be displayed on topics based on different "
"conditions."
msgstr "配置基于不同条件在话题上显示的话题标签。"

#: bbpress-support-toolkit.php:304 includes/enhanced-features.php:510
msgid "Content reported successfully"
msgstr "内容举报成功"

#: includes/advanced-features.php:318
msgid "Content reported successfully."
msgstr "内容举报成功。"

#: includes/admin.php:602
msgid "Custom Email From Address"
msgstr "自定义邮件发送地址"

#: includes/admin.php:2023
msgid "Customize the email notifications sent to forum and topic subscribers."
msgstr "自定义发送给论坛和话题订阅者的邮件通知。"

#. Author of the plugin
msgid "Cyberforums.com"
msgstr "Cyberforums.com"

#: includes/admin.php:647
msgid "Default Forum ID"
msgstr "默认论坛ID"

#: includes/admin.php:758
#, php-format
msgid "Default forum is set to \"%s\" (ID: %d)"
msgstr "默认论坛设置为 \"%s\" (ID: %d)"

#: includes/admin.php:752
msgid "Default Forum Status:"
msgstr "默认论坛状态："

#: includes/admin.php:156
msgid "Default Status:"
msgstr "默认状态："

#: includes/admin.php:1992
msgid "Disable bbPress user profile pages"
msgstr "禁用 bbPress 用户资料页面"

#: includes/admin.php:415
msgid "Disable User Pages"
msgstr "禁用用户页面"

#: includes/admin.php:1683
msgid "Display 'Original Poster' label for topic authors in replies"
msgstr "在回复中为话题作者显示\"原发布者\"标签"

#: includes/admin.php:1627
msgid "Display a 'Closed' label on closed topics"
msgstr "在已关闭话题上显示\"已关闭\"标签"

#: includes/admin.php:1601
msgid "Display a 'New' label on recent topics"
msgstr "在最近话题上显示\"新\"标签"

#: includes/admin.php:1641
msgid "Display a 'Sticky' label on sticky topics"
msgstr "在置顶话题上显示\"置顶\"标签"

#: includes/widgets.php:387
msgid "Display a count of resolved topics in your forum"
msgstr "在您的论坛中显示已解决话题的计数"

#: includes/widgets.php:713
msgid "Display a list of recently resolved topics in your forum"
msgstr "在您的论坛中显示最近已解决的话题列表"

#: includes/widgets.php:818
msgid "Display a list of the users claimed topics"
msgstr "显示用户已认领话题的列表"

#: includes/widgets.php:577
msgid "Display a list of urgent topics in your forum"
msgstr "在您的论坛中显示紧急话题列表"

#: includes/widgets.php:949
msgid "Display a registration form for your forum"
msgstr "为您的论坛显示注册表单"

#: includes/widgets.php:184
msgid "Display forum hours:"
msgstr "显示论坛时间："

#: includes/widgets.php:440
msgid "Display Resolved Topic Count"
msgstr "显示已解决话题数"

#: includes/admin.php:169
msgid "Display Status:"
msgstr "显示状态："

#: includes/admin.php:1409
msgid "Display the users rank title below their gravatar?"
msgstr "在用户头像下方显示用户的等级头衔？"

#: includes/widgets.php:430
msgid "Display Total Topic Count"
msgstr "显示话题总数"

#: includes/admin.php:261
msgid "Display Username:"
msgstr "显示用户名："

#: includes/admin.php:745
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: includes/enhanced-features.php:303
msgid "Edit Canned Reply"
msgstr "编辑预设回复"

#: includes/admin.php:1741
msgid "Edit Others Posts (Editors)"
msgstr "编辑他人帖子（编辑者）"

#: includes/admin.php:970
msgid "Email address to use as sender for forum notification emails"
msgstr "用作论坛通知邮件发送者的邮箱地址"

#: includes/admin.php:2039
msgid ""
"Email message sent to forum subscribers when a new topic is posted. "
"Available tokens: {author}, {content}, {url}, {forum_name}"
msgstr ""
"发布新话题时发送给论坛订阅者的邮件消息。可用标记：{author}、{content}、"
"{url}、{forum_name}"

#: includes/admin.php:2055
msgid ""
"Email message sent to topic subscribers when a new reply is posted. "
"Available tokens: {author}, {content}, {url}"
msgstr ""
"发布新回复时发送给话题订阅者的邮件消息。可用标记：{author}、{content}、{url}"

#: includes/admin.php:283
msgid "Email Notification Message:"
msgstr "邮件通知消息："

#: includes/admin.php:270
msgid "Email Notification Subject:"
msgstr "邮件通知主题："

#: includes/admin.php:665
msgid "Enable Admin Notes"
msgstr "启用管理员备注"

#: includes/admin.php:2143
msgid "Enable admin notes for topics and replies"
msgstr "为话题和回复启用管理员备注"

#: includes/admin.php:1307
msgid ""
"Enable and configure the settings for support forums, these options will be "
"displayed on each topic within your support forums"
msgstr "启用并配置支持论坛设置，这些选项将在您的支持论坛内的每个话题上显示"

#: includes/admin.php:1297
msgid ""
"Enable and configure the settings for topic statuses these will be displayed "
"on each topic"
msgstr "启用并配置话题状态设置，这些状态将在每个话题上显示"

#: includes/admin.php:695
msgid "Enable Canned Replies"
msgstr "启用预设回复"

#: includes/admin.php:2167
msgid "Enable canned replies"
msgstr "启用预设回复"

#: includes/admin.php:568
msgid "Enable Canonical URLs"
msgstr "启用规范网址"

#: includes/admin.php:321
msgid "Enable Closed Topic Label"
msgstr "启用已关闭话题标签"

#: includes/admin.php:1190
msgid "Enable comprehensive SEO optimization for forum content"
msgstr "为论坛内容启用全面的SEO优化"

#: includes/admin.php:2175
msgid "Enable content reporting"
msgstr "启用内容举报"

#: includes/admin.php:2016
msgid "Enable custom email notifications"
msgstr "启用自定义邮件通知"

#: includes/admin.php:442
msgid "Enable Custom Notifications"
msgstr "启用自定义通知"

#: includes/admin.php:638
msgid "Enable Default Forum Selection"
msgstr "启用默认论坛选择"

#: includes/admin.php:593
msgid "Enable Email From Fix"
msgstr "启用邮件发送修复"

#: includes/admin.php:355
msgid "Enable Forum Search Integration"
msgstr "启用论坛搜索集成"

#: includes/admin.php:675
msgid "Enable Live Preview"
msgstr "启用实时预览"

#: includes/admin.php:2151
msgid "Enable live preview for topics and replies"
msgstr "为话题和回复启用实时预览"

#: includes/admin.php:685
msgid "Enable Mark as Read"
msgstr "启用标记为已读"

#: includes/admin.php:2159
msgid "Enable mark as read functionality"
msgstr "启用标记为已读功能"

#: includes/admin.php:303
msgid "Enable New Topic Label"
msgstr "启用新话题标签"

#: includes/admin.php:541
msgid "Enable Open Graph Tags"
msgstr "启用Open Graph标签"

#: includes/admin.php:339
msgid "Enable Original Poster Label"
msgstr "启用原发布者标签"

#: includes/admin.php:398
msgid "Enable Private Replies"
msgstr "启用私有回复"

#: includes/admin.php:705
msgid "Enable Report Content"
msgstr "启用举报内容"

#: includes/admin.php:559
msgid "Enable Schema Markup"
msgstr "启用Schema标记"

#: includes/admin.php:364
msgid "Enable Search URL Rewrite"
msgstr "启用搜索网址重写"

#: includes/admin.php:514
msgid "Enable SEO Optimization"
msgstr "启用SEO优化"

#: includes/admin.php:330
msgid "Enable Sticky Topic Label"
msgstr "启用置顶话题标签"

#: includes/admin.php:611
msgid "Enable Title Length Fix"
msgstr "启用标题长度修复"

#: includes/admin.php:715
msgid "Enable Topic Lock"
msgstr "启用话题锁定"

#: includes/admin.php:2183
msgid "Enable topic lock notifications"
msgstr "启用话题锁定通知"

#: includes/admin.php:550
msgid "Enable Twitter Cards"
msgstr "启用Twitter卡片"

#: includes/enhanced-features.php:117
msgid "Enter admin note..."
msgstr "输入管理员备注..."

#: bbpress-support-toolkit.php:295
msgid "Error locking topic"
msgstr "锁定话题时出错"

#: bbpress-support-toolkit.php:286
msgid "Error occurred"
msgstr "发生错误"

#: bbpress-support-toolkit.php:305
msgid "Error reporting content"
msgstr "举报内容时出错"

#: bbpress-support-toolkit.php:300
msgid "Error saving note"
msgstr "保存备注时出错"

#: includes/admin.php:2129
msgid "Error saving settings. Please try again."
msgstr "保存设置时出错，请重试。"

#: bbpress-support-toolkit.php:296
msgid "Error unlocking topic"
msgstr "解锁话题时出错"

#: includes/core.php:405
msgid "Error: Unable to move topic."
msgstr "错误：无法移动话题。"

#: includes/enhanced-features.php:152
msgid "Failed to save note"
msgstr "保存备注失败"

#: includes/widgets.php:329
msgid "Forum Closed"
msgstr "论坛关闭"

#: includes/widgets.php:158
msgid "Forum Closed on Weekends?"
msgstr "论坛周末关闭？"

#: includes/widgets.php:171
msgid "Forum Closed:"
msgstr "论坛关闭："

#: includes/admin.php:586
msgid "Forum Enhancements"
msgstr "论坛增强"

#: includes/admin.php:778
msgid "Forum Features"
msgstr "论坛功能"

#: includes/admin.php:210
msgid "Forum Moderator"
msgstr "论坛版主"

#: includes/admin.php:1287
msgid "Forum name"
msgstr "论坛名称"

#: includes/widgets.php:304
msgid "Forum Open"
msgstr "论坛开放"

#: includes/widgets.php:957 includes/widgets.php:965
msgid "Forum Registration"
msgstr "论坛注册"

#: includes/widgets.php:21
msgid "Forum Support Hours"
msgstr "论坛支持时间"

#: includes/admin.php:577
msgid "Forum Title Format"
msgstr "论坛标题格式"

#: includes/admin.php:1060
msgid ""
"Forum to be pre-selected when users create new topics (categories are "
"excluded)"
msgstr "用户创建新话题时预选择的论坛（分类除外）"

#: includes/admin.php:1830
msgid "Forum Type"
msgstr "论坛类型"

#: includes/widgets.php:855
msgid "How many claimed topics would you like to display?"
msgstr "您想要显示多少个已认领的话题？"

#: includes/widgets.php:750
msgid "How many resolved topics would you like to display?"
msgstr "您想显示多少个已解决的话题？"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://cyberforums.com"
msgstr "https://cyberforums.com"

#. URI of the plugin
msgid "https://cyberforums.com/bbpress-support-toolkit"
msgstr "https://cyberforums.com/bbpress-support-toolkit"

#: includes/widgets.php:144
#, php-format
msgid ""
"If you would like to display a clock showing the time in your current time "
"zone head over %s and make one, copy the code in the text area above and we "
"will do the rest!"
msgstr ""
"如果您想显示当前时区时间的时钟，请前往 %s 制作一个，复制上方文本区域中的代"
"码，我们会处理其余部分！"

#: includes/admin.php:373
msgid "Include Blog Posts in Search"
msgstr "在搜索中包含博客文章"

#: includes/admin.php:1655
msgid "Include forum topics in WordPress search results"
msgstr "在WordPress搜索结果中包含论坛话题"

#: includes/admin.php:2062
msgid "Invalid security token. Please refresh the page and try again."
msgstr "无效的安全令牌。请刷新页面后重试。"

#: includes/admin.php:1373
msgid "is granted when a user has at least"
msgstr "当用户至少拥有"

#: includes/widgets.php:1002
msgid "Join our forum community!"
msgstr "加入我们的论坛社区！"

# JavaScript 字符串
#: bbpress-support-toolkit.php:285
msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

#: bbpress-support-toolkit.php:292 includes/enhanced-features.php:404
#: includes/enhanced-features.php:430
msgid "Lock Topic"
msgstr "锁定话题"

#: includes/core.php:1217
msgid "Make this reply private"
msgstr "将此回复设为私有"

#: includes/admin.php:1740
msgid "Manage Options (Administrators)"
msgstr "管理选项（管理员）"

#: bbpress-support-toolkit.php:289
msgid "Mark all topics as read?"
msgstr "将所有话题标记为已读？"

#: includes/admin.php:1895
msgid "Mark as Not Resolved"
msgstr "标记为未解决"

#: includes/admin.php:1899
msgid "Mark as Not Support Question"
msgstr "标记为已转交"

#: bbpress-support-toolkit.php:283 includes/advanced-features.php:188
#: includes/advanced-features.php:227 includes/advanced-features.php:249
#: includes/enhanced-features.php:196 includes/enhanced-features.php:237
msgid "Mark as Read"
msgstr "标记为已读"

# 话题状态操作
#: includes/admin.php:1891
msgid "Mark as Resolved"
msgstr "标记为已解决"

#: bbpress-support-toolkit.php:284 includes/advanced-features.php:188
#: includes/advanced-features.php:227 includes/advanced-features.php:250
#: includes/enhanced-features.php:196 includes/enhanced-features.php:233
msgid "Mark as Unread"
msgstr "标记为未读"

#: includes/admin.php:1903
msgid "Mark as Urgent"
msgstr "标记为紧急"

#: includes/admin.php:996
msgid "Maximum characters allowed in topic titles"
msgstr "话题标题允许的最大字符数"

#: includes/admin.php:1216
msgid "Maximum length for auto-generated meta descriptions (characters)"
msgstr "自动生成元描述的最大长度（字符）"

#: includes/admin.php:620
msgid "Maximum Title Length"
msgstr "最大标题长度"

#: includes/admin.php:532
msgid "Meta Description Length"
msgstr "元描述长度"

#: includes/admin.php:1739
msgid "Moderate (Forum Moderators)"
msgstr "审核（论坛版主）"

#: includes/widgets.php:629
msgid "Moderators"
msgstr "版主"

#: includes/core.php:446
msgid "Move"
msgstr "移动"

#: includes/core.php:441
msgid "Move topic to:"
msgstr "移动话题至："

#: includes/admin.php:234
msgid "Move topics"
msgstr "移动话题"

#: includes/widgets.php:834
msgid "My Claimed Topics"
msgstr "我的已认领话题"

#: includes/core.php:1016
msgid "New"
msgstr "新贴"

#: includes/enhanced-features.php:304
msgid "New Canned Reply"
msgstr "新预设回复"

#: includes/admin.php:312
msgid "New Topic Days"
msgstr "新话题天数"

#: includes/enhanced-features.php:307
msgid "No canned replies found"
msgstr "未找到预设回复"

#: includes/enhanced-features.php:308
msgid "No canned replies found in trash"
msgstr "回收站中未找到预设回复"

#: includes/admin.php:763
msgid "No default forum selected"
msgstr "未选择默认论坛"

#: includes/admin.php:2074
msgid "No settings data provided."
msgstr "未提供设置数据。"

#: includes/admin.php:1854 includes/core.php:549
msgid "Not a Support Question"
msgstr "已转交"

#: includes/admin.php:1475 includes/core.php:595
msgid "Not a support question"
msgstr "已转交"

#: includes/admin.php:1428
msgid "not a support question"
msgstr "已转交"

#: includes/admin.php:1461 includes/admin.php:1844 includes/core.php:545
#: includes/core.php:551 includes/core.php:577
msgid "Not Resolved"
msgstr "未解决"

#: includes/admin.php:1420
msgid "not resolved"
msgstr "未解决"

#: includes/core.php:1040
msgid "Not Support Question"
msgstr "已转交"

#: includes/enhanced-features.php:135
msgid "Note content is required"
msgstr "备注内容为必填项"

#: bbpress-support-toolkit.php:299 includes/enhanced-features.php:150
msgid "Note saved successfully"
msgstr "备注保存成功"

#: includes/core.php:482
msgid "Notice:"
msgstr "注意："

#: includes/admin.php:453
msgid "Notification Settings"
msgstr "通知设置"

#: includes/admin.php:1613
msgid "Number of days to consider a topic as 'new'"
msgstr "将话题视为\"新贴”的天数"

#: includes/admin.php:1709
msgid "Number of search results to display per page"
msgstr "每页显示的搜索结果数量"

#: includes/widgets.php:85
msgid "Open Image:"
msgstr "开放图片："

#: includes/widgets.php:115
msgid "Open Text:"
msgstr "开放文本："

#: includes/widgets.php:61
msgid "Open Time:"
msgstr "开放时间："

#: includes/core.php:1085
msgid "Original Poster"
msgstr "楼主"

#: includes/widgets.php:40 includes/widgets.php:250
msgid "Our forums are closed"
msgstr "我们的论坛已关闭"

#: includes/widgets.php:36 includes/widgets.php:253
msgid "Our forums are open"
msgstr "我们的论坛开放中"

#: includes/widgets.php:310 includes/widgets.php:335
#, php-format
msgid "Our office hours are: %s - %s"
msgstr "我们的办公时间：%s - %s"

#: includes/admin.php:954
msgid "Override default WordPress email sender address for forum notifications"
msgstr "覆盖WordPress默认邮件发送地址用于论坛通知"

#: includes/advanced-features.php:400 includes/enhanced-features.php:128
#: includes/enhanced-features.php:414
msgid "Permission denied"
msgstr "权限被拒绝"

#: includes/widgets.php:105
#, php-format
msgid ""
"Place your closing image into the following directory: %s then enter the "
"name of your closing image here, please be careful to spell it correctly and "
"add the file extension. eg closeimage.png"
msgstr ""
"将您的关闭图片放置在以下目录中：%s 然后在此处输入您的关闭图片名称，请注意拼写"
"正确并添加文件扩展名。例如 closeimage.png"

#: includes/widgets.php:90
#, php-format
msgid ""
"Place your opening image into the following directory: %s then enter the "
"name of your opening image here, please be careful to spell it correctly and "
"add the file extension. eg openimage.png"
msgstr ""
"将您的开放图片放置在以下目录中：%s 然后在此处输入您的开放图片名称，请注意拼写"
"正确并添加文件扩展名。例如 openimage.png"

#: bbpress-support-toolkit.php:298
msgid "Please enter a note"
msgstr "请输入备注"

#: bbpress-support-toolkit.php:288
msgid "Please enter some content to preview."
msgstr "请输入一些内容进行预览。"

#: includes/widgets.php:77
msgid ""
"Please enter the closing time for your support forum in 24 hour format eg: "
"5pm 17:00"
msgstr "请输入您的支持论坛的关闭时间（24小时格式），例如：下午5点 17:00"

#: includes/widgets.php:65
msgid ""
"Please enter the opening time for your support forum in 24 hour format eg: "
"9am 09:00"
msgstr "请输入您的支持论坛的开放时间（24小时格式），例如：上午9点 09:00"

#: bbpress-support-toolkit.php:302
msgid "Please enter the reason for reporting this content:"
msgstr "请输入举报此内容的原因："

#: includes/advanced-features.php:203 includes/advanced-features.php:301
#: includes/enhanced-features.php:224 includes/enhanced-features.php:251
#: includes/enhanced-features.php:479
msgid "Please log in"
msgstr "请登录"

#: includes/widgets.php:903
msgid "Please log in to view your claimed topics."
msgstr "请登录以查看您的已认领话题。"

#: includes/core.php:902
#, php-format
msgid "Post count: %s"
msgstr "发帖数：%s"

#: bbpress-support-toolkit.php:301
msgid "Post ID not found"
msgstr "未找到帖子 ID"

#: includes/admin.php:1384
msgid "posts"
msgstr "个帖子时获得"

#: includes/admin.php:1380
msgid "posts but not more than"
msgstr "个帖子但不超过"

#: includes/admin.php:1880
msgid "Premium"
msgstr "高级"

#: includes/admin.php:33
msgid "Premium Forum:"
msgstr "高级论坛："

#: includes/advanced-features.php:119 includes/enhanced-features.php:159
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: bbpress-support-toolkit.php:287
msgid "Preview error"
msgstr "预览错误"

#: includes/admin.php:391
msgid "Private Replies"
msgstr "私有回复"

#: includes/core.php:1219
msgid ""
"Private replies are only visible to you, the topic author, and moderators."
msgstr "私有回复仅对您、话题作者和版主可见。"

#: includes/admin.php:1727
msgid ""
"Private replies are visible only to the topic author, reply author, and "
"users with the specified capability."
msgstr "私有回复仅对话题作者、回复作者和具有指定权限的用户可见。"

#: includes/admin.php:498
msgid "Private Replies Capability"
msgstr "私有回复权限"

#: includes/admin.php:1369
msgid "Rank Title"
msgstr "等级头衔"

#: includes/widgets.php:721 includes/widgets.php:729
msgid "Recently Resolved"
msgstr "最近已解决"

#: includes/admin.php:433
msgid "Redirect Single Replies to Topics"
msgstr "将单个回复重定向到话题"

#: includes/admin.php:2008
msgid "Redirect single reply pages to parent topics"
msgstr "将单个回复页面重定向到父话题"

#: includes/widgets.php:1008
msgid "Register Now"
msgstr "立即注册"

#: includes/admin.php:1010
msgid "Remove the topic tags input field from the new topic form"
msgstr "从新话题表单中移除话题标签输入字段"

#: includes/admin.php:629
msgid "Remove Topic Tags Input"
msgstr "移除话题标签输入"

#: includes/admin.php:1907
msgid "Remove Urgent Status"
msgstr "移除紧急状态"

#: includes/admin.php:424
msgid "Remove User Avatars"
msgstr "移除用户头像"

#: includes/admin.php:2000
msgid "Remove user avatars from bbPress"
msgstr "从 bbPress 中移除用户头像"

#: includes/core.php:1173
msgid "Reply in:"
msgstr "回复在："

#: includes/admin.php:487
msgid "Reply Notification Body"
msgstr "回复通知正文"

#: includes/admin.php:478
msgid "Reply Notification Subject"
msgstr "回复通知主题"

#: includes/advanced-features.php:295 includes/enhanced-features.php:458
#: includes/enhanced-features.php:471
msgid "Report"
msgstr "举报"

#: bbpress-support-toolkit.php:303 includes/advanced-features.php:279
msgid "Reported"
msgstr "已举报"

#: includes/advanced-features.php:284
#, php-format
msgid "Reported <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "Reported <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "已举报 <span class=\"count\">(%s)</span>"

# 核心状态翻译
#: includes/admin.php:1447 includes/admin.php:1849 includes/core.php:547
#: includes/core.php:586 includes/core.php:1034
msgid "Resolved"
msgstr "已解决"

#: includes/admin.php:1424
msgid "resolved"
msgstr "已解决"

#: includes/widgets.php:395
msgid "Resolved Topic Count"
msgstr "已解决话题计数"

#: includes/widgets.php:403
msgid "Resolved Topics"
msgstr "已解决话题"

#: includes/admin.php:1669
msgid "Rewrite search URLs to use /search/ format"
msgstr "重写搜索网址以使用 /search/ 格式"

#: includes/enhanced-features.php:119
msgid "Save Note"
msgstr "保存备注"

#: includes/admin.php:826
msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

#: includes/admin.php:2127
msgid "Saving..."
msgstr "保存中..."

#: includes/admin.php:781
msgid "Search & SEO"
msgstr "搜索和SEO"

#: includes/enhanced-features.php:306
msgid "Search Canned Replies"
msgstr "搜索预设回复"

#: includes/admin.php:382
msgid "Search Results Count"
msgstr "搜索结果数量"

#: includes/admin.php:348
msgid "Search Settings"
msgstr "搜索设置"

# 错误消息
#: includes/advanced-features.php:150
msgid "Security check failed"
msgstr "安全检查失败"

#: includes/admin.php:1043 includes/core.php:516
msgid "Select a forum"
msgstr "选择论坛"

#: includes/widgets.php:609
msgid "Select the user types who will be able to see the list of urgent topics"
msgstr "选择能够看到紧急话题列表的用户类型"

#: includes/widgets.php:185
msgid ""
"Select this if you would like to display your forum hours in the widget."
msgstr "如果您想在小工具中显示您的论坛时间，请选择此项。"

#: includes/widgets.php:159
msgid "Select this if your forum is closed on the weekends"
msgstr "如果您的论坛在周末关闭，请选择此项"

#: includes/admin.php:507
msgid "SEO Settings"
msgstr "SEO设置"

#: includes/widgets.php:13
msgid ""
"Set your support times for your support forum - these will be displayed to "
"your posters"
msgstr "为您的支持论坛设置支持时间 - 这些将显示给发帖者"

#: includes/admin.php:2112 includes/admin.php:2128
msgid "Settings saved successfully!"
msgstr "设置保存成功！"

#: includes/admin.php:130
msgid "Show forum post count"
msgstr "显示论坛发帖数"

#: includes/admin.php:139
msgid "Show Rank"
msgstr "显示等级"

#: includes/admin.php:1395
msgid "Show the users post count below their gravatar?"
msgstr "在用户头像下方显示用户的发帖数？"

#: includes/admin.php:1288
msgid "Site name"
msgstr "网站名称"

#: includes/widgets.php:638
msgid "Site Users"
msgstr "网站用户"

#: includes/admin.php:1884
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#: includes/core.php:1028
msgid "Sticky"
msgstr "置顶"

#: includes/admin.php:746 includes/admin.php:1877
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: includes/admin.php:218
msgid "Support Forum Settings"
msgstr "支持论坛设置"

#: includes/admin.php:41
msgid "Support Forum:"
msgstr "支持论坛："

# 小工具翻译
#: includes/widgets.php:29
msgid "Support Hours"
msgstr "支持时间"

#: includes/admin.php:1829
msgid "Support Status"
msgstr "支持状态"

#: includes/widgets.php:473
msgid "Text After Resolved Total:"
msgstr "已解决总数后文本："

#: includes/widgets.php:455
msgid "Text After Total:"
msgstr "总数后文本："

#: includes/widgets.php:464
msgid "Text Before Resolved Total:"
msgstr "已解决总数前文本："

#: includes/widgets.php:446
msgid "Text Before Total:"
msgstr "总数前文本："

#: bbpress-support-toolkit.php:167 includes/admin.php:1787
msgid ""
"Thanks for signing up to our blog.\n"
"\n"
"You can login with the following credentials by visiting %BLOGURL%\n"
"\n"
"Username : %USERNAME%\n"
"Password : %PASSWORD%\n"
"\n"
"We look forward to your next visit!\n"
"\n"
"The team at %BLOGNAME%"
msgstr ""
"感谢您注册我们的博客。\n"
"\n"
"您可以访问 %BLOGURL% 并使用以下凭据登录\n"
"\n"
"用户名 : %USERNAME%\n"
"密码 : %PASSWORD%\n"
"\n"
"期待您的下次访问！\n"
"\n"
"%BLOGNAME% 团队"

#: includes/admin.php:2047
msgid ""
"The subject of the reply notification email. Use {title} for the topic title."
msgstr "回复通知邮件的主题。使用 {title} 表示话题标题。"

#: includes/admin.php:2031
msgid ""
"The subject of the topic notification email. Use {title} for the topic title."
msgstr "话题通知邮件的主题。使用 {title} 表示话题标题。"

#: includes/core.php:483
msgid ""
"This is a non-technical issue or unsupported matter, and has been "
"transferred to the business team for processing or follow-up. If there is no "
"response, you can continue to provide additional background information. For "
"technical support requests, please include the program and system versions "
"you are using."
msgstr ""
"此为非技术问题或不受支持，已转交商务团队处理或跟进；若无回复您可以继续补充背"
"景信息，技术支持请求请补充所用程序及系统版本。"

#: includes/admin.php:1433
msgid "This is the default status that will get displayed on all topics"
msgstr "这是将在所有话题上显示的默认状态"

#: includes/advanced-features.php:70
msgid "This note is only visible to administrators and moderators."
msgstr "此备注仅对管理员和版主可见。"

#: includes/core.php:1201
msgid "This reply is private."
msgstr "此回复为私有。"

#: includes/core.php:421
#, php-format
msgid "This topic is: %s"
msgstr "此话题状态：%s"

#: includes/admin.php:2017
msgid ""
"This will allow you to customize the email notifications sent to forum "
"subscribers."
msgstr "这将允许您自定义发送给论坛订阅者的邮件通知。"

#: includes/widgets.php:131
msgid ""
"This will be displayed to your users when the forums are closed. This text "
"has a class of \"forum_text\" if you would like to style it differently"
msgstr ""
"当论坛关闭时，这将显示给您的用户。如果您想要不同的样式，此文本具有 "
"\"forum_text\" 类"

#: includes/widgets.php:119
msgid ""
"This will be displayed to your users when the forums are open. This text has "
"a class of \"forum_text\" if you would like to style it differently"
msgstr ""
"当论坛开放时，这将显示给您的用户。如果您想要不同的样式，此文本具有 "
"\"forum_text\" 类"

#: includes/admin.php:1993
msgid "This will disable the bbPress user profile pages to prevent spam."
msgstr "这将禁用 bbPress 用户资料页面以防止垃圾信息。"

#: includes/admin.php:2009
msgid ""
"This will redirect users from single reply pages to the parent topic page."
msgstr "这将把用户从单个回复页面重定向到父话题页面。"

#: includes/admin.php:2001
msgid "This will remove avatars from topics, replies, and user profiles."
msgstr "这将从话题、回复和用户资料中移除头像。"

#: includes/widgets.php:53 includes/widgets.php:417 includes/widgets.php:604
#: includes/widgets.php:738 includes/widgets.php:843 includes/widgets.php:972
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: includes/admin.php:1289
msgid "Topic author name"
msgstr "话题作者姓名"

#: includes/admin.php:203
msgid "Topic Creator"
msgstr "话题创建者"

#: includes/core.php:398
msgid "Topic has been successfully moved."
msgstr "话题已成功移动。"

#: bbpress-support-toolkit.php:290
msgid "Topic ID not found"
msgstr "未找到话题 ID"

#: includes/core.php:1169
msgid "Topic in:"
msgstr "话题在："

#: includes/admin.php:296
msgid "Topic Labels"
msgstr "话题标签"

#: bbpress-support-toolkit.php:293
msgid "Topic locked successfully"
msgstr "话题锁定成功"

#: includes/admin.php:775
msgid "Topic Management"
msgstr "话题管理"

#: includes/admin.php:469
msgid "Topic Notification Body"
msgstr "话题通知正文"

#: includes/admin.php:460
msgid "Topic Notification Subject"
msgstr "话题通知主题"

#: includes/admin.php:148
msgid "Topic Status Settings"
msgstr "话题状态设置"

#: includes/enhanced-features.php:435
msgid "Topic status updated"
msgstr "话题状态已更新"

#: includes/core.php:568
msgid "Topic Status:"
msgstr "话题状态："

#: includes/admin.php:1286
msgid "Topic title"
msgstr "话题标题"

#: bbpress-support-toolkit.php:294
msgid "Topic unlocked successfully"
msgstr "话题解锁成功"

#: includes/widgets.php:746 includes/widgets.php:851
msgid "Topics to show:"
msgstr "显示话题数："

#. Description of the plugin
msgid ""
"Transform your bbPress forums into comprehensive support forums with status "
"management, user ranking, and premium features"
msgstr "将您的bbPress论坛转换为具有状态管理、用户等级和高级功能的综合支持论坛"

#: bbpress-support-toolkit.php:291 includes/enhanced-features.php:402
#: includes/enhanced-features.php:424
msgid "Unlock Topic"
msgstr "解锁话题"

#: includes/core.php:603
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: includes/admin.php:1970
#, php-format
msgid "Updated %s topic."
msgid_plural "Updated %s topics."
msgstr[0] "已更新 %s 个话题。"

#: includes/admin.php:1861 includes/core.php:1049
msgid "Urgent"
msgstr "紧急"

#: includes/admin.php:226
msgid "Urgent Topic Status"
msgstr "紧急话题状态"

#: includes/widgets.php:585 includes/widgets.php:593
msgid "Urgent Topics"
msgstr "紧急话题"

#: includes/admin.php:110
msgid "User Ranking"
msgstr "用户等级"

#: includes/admin.php:1176
msgid ""
"User ranking allows you to differentiate and reward your forum users with "
"Custom Titles based on the number of topics and replies they have "
"contributed to."
msgstr ""
"用户等级允许您根据用户发表的话题和回复数量，为论坛用户提供自定义头衔以示区别"
"和奖励。"

#: includes/admin.php:120
msgid "User ranking level %d"
msgstr "用户等级 %d"

#: includes/admin.php:1743
msgid "Users with this capability can view all private replies."
msgstr "具有此权限的用户可以查看所有私有回复。"

#: includes/admin.php:744
#, php-format
msgid "Version: %s"
msgstr "版本：%s"

#: includes/enhanced-features.php:305
msgid "View Canned Reply"
msgstr "查看预设回复"

#: includes/advanced-features.php:368
#, php-format
msgid "Warning: %s is currently viewing this topic (since %s)"
msgstr "警告：%s 正在查看此话题（自 %s 起）"

#: includes/admin.php:2184
msgid ""
"Warns moderators when another moderator is currently viewing the same topic "
"to prevent conflicts."
msgstr "当另一个版主正在查看同一话题时警告版主，以防止冲突。"

#: includes/core.php:734
msgid "You do not have permission to move topics."
msgstr "您没有移动话题的权限。"

#: includes/admin.php:2067
msgid "You do not have permission to perform this action."
msgstr "您没有执行此操作的权限。"

#: includes/widgets.php:921
msgid "You have not claimed any topics yet."
msgstr "您还没有认领任何话题。"

#: bbpress-support-toolkit.php:163 includes/admin.php:1754
msgid "Your registration at %BLOGNAME%"
msgstr "您在 %BLOGNAME% 的注册"

#: includes/admin.php:1161
msgid "专家用户"
msgstr "专家用户"

#: includes/admin.php:1146
msgid "新手"
msgstr "新手"

#: includes/admin.php:1151
msgid "活跃用户"
msgstr "活跃用户"

#: includes/admin.php:1166
msgid "论坛大师"
msgstr "论坛大师"

#: includes/admin.php:1156
msgid "资深用户"
msgstr "资深用户"
